是靚晚 蛋黃醬炸雞翼 配 叉燒韭菜翠玉瓜炒強

準備又嘔了

蛋黃醬喺邊

樓主識唔識煮野食嫁

拎咗去做炸雞翼既炸漿

印老母煮？

我又搞到定延孕吐了

望落又唔錯喎

是

還可以

炸雞翼又炸得幾靚

想識你老母

發覺印老母煮香口嘢幾掂

米癲拉 米色拉 米痴拉

其實佢炸錯咗
因為我係同佢講話可以將蛋黃醬加落炸漿到
佢以為剩係用蛋黃醬包住拎炸,所以無落麵包糠,炸粉個D

米癲拉

癲/色/痴 定延會一腳踢爆人

下方被翠玉瓜壓著的是不是午餐肉來的嗎？

想俾定延踢吓

豬扒黎
但係整失敗咗
好硬

是用蛋黃醬來炸的嗎？

你媽媽炸東西有點料子

係既
但佢成日都覺得炸野
叫我幫佢睇個岩既氣炸鍋

你媽媽沒有打鳩那些豬扒後才處理嗎？

第二張就算係定延都好尷尬

有
打到轟轟聲
我訓緊晏教都俾佢嘈醒

那為甚麼會那麼撚硬呢

我懷疑是OVER COOK

想俾定延好似咁踢一腳試吓

樓主是咪印度人

食完有冇用水牙線

垃圾SIMP！

好玩

定延d腳趾又白又滑

日日都有用

終於唔係gay po

岩岩先發覺打錯字
唔是韭菜,是韭黃至真

又想起定仔鯨吞之術

想俾定延丸吞

老闆仲有冇食百里香

...deep throat

定仔 定仔 定仔 定仔 定仔

雞翼靚

Sorry 我錯post 收返

P走阿彩就perfect

咁你原本想po咩

一提個彩字搞到我全身都好敏感

翠玉瓜唔適而炒丶炸。會悉放致癌物質
只好烚或蒸

老母很愛炒

外賣返嚟放落碟當自己煮

老母煮唔是自己煮

仲可以用嚟自殺

炸完咪熔翻做油
落咗同冇落有分別咩

正野

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

這個做法使天婦羅的炸衣更爽脆和乾身。因為在炸的時候，蛋黃醬中的油份達到高温，使炸衣的水分更有效蒸發。

其實係我老母之前買白醬買錯咗蛋黃醬
要諗個方法去用哂佢

雞翼ok 喎

Twitter要人

咁你要去印度

米色拉

沒有打鳩那些豬扒

姦嘛？

我可以色

講真㗎

其他瓜代替

西瓜

涼/苦瓜係可以比較高溫去煮，就算煮耐啲都唔會流失太多營養

試過西瓜皮(除去綠色部分）滾湯，唔錯㗎

苦瓜不了
未到半生
唔識食

拉

蛋黃醬炸完應該得番好少味？